<resources>
    <string name="app_name">Sisbov Loader</string>
    <string name="listaFragment">Lista</string>
    <string name="importacaoFragment">Câmera</string>
    <string name="sobreFragment">Sobre</string>
    <string name="sobreFragment_1">BoI ID :: Identificação Bovina por Visão Computacional</string>
    <string name="sobreFragment_2">Desenvolvido por Cayo Fontana</string>
    <string name="sobreFragment_3">Contato: cayocruz@gmail.com / (27) 99915–0088</string>
    <string name="remover">Remover</string>
    <string name="copiarlista">Copiar</string>
    <string name="gerarpdf">Exportar</string>
    <string name="limparlista">Limpar</string>
    <string name="titulo_dialogo_lista">Exclusão</string>
    <string name="mensagem_dialogo_lista">Deseja realmente excluir todos os SISBOVs da lista de seleção?</string>
    <string name="mensagem_dialogo_selecao_sem_lista">Deseja realmente excluir todos os registros da lista?</string>
    <string name="selecionar">Selecionar</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="incluir">Incluir</string>
    <string name="texto_informacao_importacao">Esta versão do Sisbov Loader é independente de banco de dados local, pois o objetivo deste aplicativo é utilizar a base de dados oficial do produtor rural brasileiro, que encontra-se no Ministério de Agricultura, Pecuária e Abastecimento (MAPA).\n\nAtravés dos sistemas do MAPA O produtor rural regularmente registrado possui permissão para extrair, dentre outros, o relatório intitulado Extrato de Animais Vivos.\nEste relatório exibe todos os animais vivos da fazenda do produtor.\n\nA imagem abaixo apresenta um exemplo do arquivo que deverá ser importado:</string>
    <string name="botao_utilizar_importacao">Importar Arquivo (PDF) do MAPA?</string>
    <string name="textoSisbovSobre1">Sisbov Loader v1.0 :: Identificação de animais através do Sistema Brasileiro de Identificação Individual de Bovinos e Búfalos (SISBOV).</string>
    <string name="textoSisbovSobre2"><u>Para obter melhor desempenho na gestão do manejo do gado, utilize um leitor de códigos de barras conectado ao seu smartphone.</u></string>
    <string name="textoSisbovSobre3">Para mais informações, entre em contato com o desenvolvedor através dos canais de comunicação abaixo.</string>
    <string name="textoboiidsobre">Conheça também o BoiID: identificação de animais por Visão Computacional.</string>
</resources>